想收btc

有冇人放10萬hkd左右既btc?
或者ltc xrp eth iota 都可以
溢價5%

唔入tg群問?
有個p2p群幫到你

咩群？